五毛就有人屌，但點解d奶共傳媒日日吹奏送中就無人屌?

點解?

愛回家係咁宣傳大灣區

無人會浪費時間去話鳩屎臭

好撚煩日日講

咁又屌五毛?

連登仔有自己既諗法你唔好理

咁又係連登仔最鍾意quote d奶共報上黎連登架啦

child登日日都PO HK01 D 新聞上黎

奶共傳媒咪姐係集團式5毛囉

疲於奔命

還有其它